[厲害了我的國!] 巴黎聖日耳門球迷吹水區(7)

PSG Squad 2018-19
Coach: Thomas Tuchel
1 GK Kevin Trapp
2 DF Thiago Silva (C)
3 DF Presnel Kimpembe
5 DF Marquinhos
6 MF Marco Verratti
7 MF Lucas Moura
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
15 FW Gonçalo Guedes
16 GK Alphonse Areola
18 MF Giovani Lo Celso
20 DF Layvin Kurzawa
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
29 FW Kylian Mbappe
32 DF Dani Alves
37 FW Odsonne Édouard
40 GK Rémy Descamps

(TBD) Gianluigi Buffon

上季飛機盃賽冠軍

特別祝賀最年輕球王正式登基!

感謝List:

同場加映:

卡雲尼球王特集

完敗皇馬合集

終於開

Update完即刻醒神哂
正式擺脫左愛蛇了

卡雲尼世紀missssss合集呢

唔准你恥笑卡叔

新嘅一年洗左底
達手足你唔好逼我post你0作用片

球王返巴黎見到包皮會唔會抬唔起頭做人

GG Buffon

可能佢再笑鳩包皮
包皮就會貼張捧盃相係佢locker

好似想簽danny rose
古清

簽邊個都係死
古心理質素太差

挽留古清

唔係sandro咩？

玩留

簽到alex sandro 既話又變巴西後防

巴西後防都好 夾開易踢
但更衣室先係問題
因間又聯合排鳩卡叔

走係時間問題
踢左幾年都冇進步 以為自己馬些路爆上去 又冇人地咁攻得

中東佬就快唔記得自己果隊野係法國球隊 唔計五大聯賽班霸應該我地係最少本土一隊球員(當然唔計升上去湊人數 一竹分鐘都冇落過場果啲青訓)

新嘅一季我將會係杜帥揮下發光發亮

真係會 大家德國人呢 應該會多好多時間上場

場上落力 場下都...

又諗住偷偷地呃撚含

咁撚淫賤 咁trapp 陷阱點算 所以轉隊

陷阱含達果碌

德國既人形蜈蚣

德國蛇型腸

我琴晚發現 拉比連psg offical 個ig 都無follow
其他個個都有 得佢無 屌最撚二五似係佢

當左自己天之驕子
以後叫佢25拉算

做乜唔預埋我

25華近排都無乜消息想走
反而拉比就係咁放風
好彩之前無印佢

德國大肉腸你玩唔起

通常都agent搞鬼
特別老豆老母做agent個啲特別麻煩

你係味想講球王

呢度又係成班死gay佬

唔好亂屈

今年icc俾有線播
有幾場免費
不過鈀一場免費都冇

鈀啲球迷咁有錢 比錢睇啦

D波時間咁西 不了

重溫

Gay

估唔到卡雲尼俾人撩屎忽撩起條癮

我仲等緊我頭號粉絲入黎搞事

佢去皇馬喇

皇馬撻左訂啦
我地仲要忍多一兩季

到時就唔值2.2億

倒垃圾都要垃圾徵費
蝕少少錢掉走舊老鼠屎

兩個消息 買就辛度都正

巴西傭兵團

尼馬去哪？這是今夏轉會市場上的一大看點。西班牙《國家報》名記Diego Torres指出，尼馬如今向皇馬、巴黎兩方面都施加了壓力。尼馬目前的想法，仍然是留在巴黎。

在世界盃中，尼馬表現平平，麥巴比則體現出未來金球獎的水準。在巴黎，尼馬擔心自己被取而代之。上週，尼馬父親已經對巴黎高層明確表示本方態度。尼馬感謝卡達方面的支持，他在巴黎很開心。但尼馬的要求中，有一點絕對沒有討價還價的餘地，那就是他要感覺到自己是巴黎最重要的球員。尼馬留在巴黎的條件，就是他必須是球隊的唯一核心。

尼馬方面提出的這一要求，顯然是擔心巴黎把重心放在麥巴比身上。失去C羅的皇馬，則希望藉此打動尼馬。Diego Torres指出，皇馬代表告訴尼馬父親，尼馬在伯納烏可以成為毫無爭議的頭號核心。但內爹卻沒好氣的給出答覆：「只要他留在巴黎，他就是巴黎的唯一核心！」

Diego Torres還指出，尼馬方面已經通知皇馬，要想完成轉會的話，皇馬需要首先和巴黎進行談判，尼馬不會為了加盟皇馬而與巴黎撕破臉。如此一來，皇馬挖角成功的可能性就大大降低了。巴黎主席早就表態稱，尼馬留隊的機率是2000%。

出現了

躝呀

我放假個陣唔知做乜鳩
身體狀況差到連熱身賽都踢唔到
懷疑冇得踢世界盃日日叫雞叫到腳軟

古清去踢法丙罷啦

G持包皮坐正

真心咪撚買邦老師 d 錢留返比其他需要既位

三後衛買多個中堅都唔過份

不過邦路斯係咪合適人選我有保留
係ac做開隊長都算
之前傳過佢同丹狗不和
到時驚更衣室亂上加亂

下季想印包皮

巴西幫唔係自己人就會排

印邊個都好啦 唔好印球王

身體力行支持古清
一於印古沙華

1718 我印左施華 今季我可能都印包皮算

雲爺爺講得啱

前阿仙奴主帥雲加近日在做客RTL節目時表示，歐聯不應該成為巴黎的終極目標。

“如果我之前不是阿仙奴主教練的話，我會不會接受巴黎主教練的職位？可能吧……可能（笑）。我不認為我如果執教巴黎的話，球隊就能獲得歐聯冠軍。 ”

“巴黎現在的團隊目標不應該是成為歐聯冠軍，獲得歐聯這件事，應該是球隊在一段進步時期和努力工作之後的成果。”

想像唔到有錢既爺爺係有幾勁
不再險簽

勝利球迷集中區？

中東佬心急都唔係一日既事
有心搞隊波但冇耐性 以為有錢就大撚晒
四個教練得一個教得過三年

唔係呀我地特登撐隊波睇佢歐聯俾人炒6：1同5：2架

愈墮落 愈快樂

都開到第7個post
係勝利球迷就唔會捧巴黎啦

最鐘意睇球王落場比人炒

做得fans 不嬲嬴波開心 輸波就嬲鳩架啦 只不過嬲完都要繼續支持

你捧垃圾鈀你就係勝利球迷
話之你歐聯十六郎

杜帥想留古特斯賣迪馬

咁講叫法國本土鈀迷點算

古特斯世界盃踢到屎咁

陷砰爛都勝利球迷

古特斯啲走位差到難以置信

世界盃直頭哂左好多機會

買左新果件 好型
印包皮會唔會比人話勝利球迷

買唔買都俾人話勝利球迷
睇下上面

你又岩，真心想印埋蒙利亞

印啦

香港會唔會有佢印字返
之前問幾間都係得球王包皮卡叔華拉堤

你地搵邊間印

聽個fd講飛龍呢間野好似幾齊款齊字
龍門衫都有

不如組團係官網買仲好啦

我得一件psg有印字 伊巴
喺No.7印

想喺官網買training衫

今季果幾件都好好丁

FB group已經見到有人放土豪金
$399

達清終於講岩左野

飛龍雖然貴 但係手工都幾好
法國佬做野都係求撚其
年中見唔少人中伏

我做搞手幫大家揀哂印Draxler
以示大家對我來季嘅支持

但anyway 大家想組團買我可搞
Trainning香港有貨了
想印指定球員先係官網買啦

仲想講我搞 不過達清你搞都ok

都係你搞
我講下笑 同埋我冇經驗

卡叔有冇link？
搵唔到香港store

PSG亞太網上年已經摺左
所以只可係國際版官網揀返中文
好似買夠100美金免運費

人地係咁簽人補強較弱位置
自己除左免簽個四十路就咩都冇

唔怪得搵唔到 又學到野

Sandro is coming

連出名孤寒嘅利記都大灑金錢
反而咁闊佬嘅巴黎就無乜消息

今晚我有時間整合下有乜好買
同埋留意下香港邊度有Training Jersey 入

屌 比卡叔屌屎忽都制 咁撚好

世界盃之黎，尼馬在休假後將會返PSG報到，不過PSG已經決定接受外界對於尼馬的報價，如果皇家馬德里出手他們就肯放人。

PSG主帥杜曹想用轉會費去買更多球員，唯一他們不會放走的人是基利安麥巴比。

球王

不幸既係球王自己講左留低
早排受訪講明自己唔走

夾硬黎都要賣
留卡叔

我諗佢自己都明經過世界盃佢係度已經冇咁大話事權
包皮係世界盃發光發亮 球王
啲態度係時候改善下 佢唔再係天之驕子

根據零點電台消息，巴黎方面對於尼馬離隊並不完全排斥，相對的他們絕不會賣掉麥巴比。

零點電台記者David Alonso稱，在與卡塔爾方面的一位巴黎聖日耳門的代表進行交談之後，他得到的消息是，目前巴黎方面並不認為尼馬是“非賣品”。

“經過世界杯之後，巴黎方面認為麥巴比是真正的非賣品，讓他離隊的可能性是100%不可能的，麥巴比想去皇馬絕不可能。”

“而尼馬，目前來自巴黎主帥杜曹的看法，是可以考慮出手的。巴黎方面如果失去尼馬，可能會去找迪巴拿作為替代者。

“而佩雷斯也在持續尋求交易尼馬的可能性，雖然交易依然非常艱難，價格極其昂貴，但是並非不可能。”

而根據昨天《馬卡報》的消息，皇馬方面依然將尼馬視為首選，而夏薩特等人只是尼馬的備選。

正，佢走左
佩雷斯開心
尼馬開人
我地仲開心

中東佬唔開心

不了

但你屌我ok

中東佬唔志在錢 係要冠軍

見個個用球員 等我都改我大佬施華名先

更衣室見

呢個時候 我個頭號粉絲就會沖出黎講
我先係大佬 施華都係我契弟

華拉提續約 抵鍚

OFFICIAL: Former Chelsea man Gianluca Spinelli is PSG’s new GK coach.
保方做到野 希望賓仔留隊學野

球場上係capital 場下係契弟

正 仲話咩簽到31歲 反而近排拉比好似無乜新聞

拉比準備去巴塞

早走早著 去做狗算啦
留係到都無心踢

呢啲契弟養唔熟早放早著好過
不過湯疤一筆先啦

聽晚打拜仁人腳
25華我缺陣 有得係電視睇保方同杜帥戰術

有你喎

古清打丁打到眼朦

Napoli decry Cavani, Di Maria rumours as fake news via @OnefootballEN.
卡叔 迪馬 真巴

坐得太耐Bench懞左

卡叔

仲唔訓

貢夜既卡叔

放幾日假咪夜啲訓

absent黎架on9

睇番新聞
原來禮拜日俾法丙炒四比二個場
有兩球係保方派膠
其實杜帥打三中堅 個龍係咪要多啲腳法

成班唔識英文

今晚會唔會比拜打到仆街呢？

仲抽鳩我水

俾人輕鬆456啦 全隊隊正選唔係度咁濟

呢啲濕鳩杯最緊要好睇 大家鬥攻
啱啱嗰場曼城對多仔悶到仆街 練波feel

Sor 南美人唔識英文

拿住呢隊青訓鈀贏到拜仁既話
迷杜帥

對面會唔會出列貝利 洛賓果d 無世界盃踢果d 人
出左都嬴真係我跪住拜杜曹

我識瑞典文多啲

大家有無買飛返大陸睇波

夾唔到假

我買左 諗緊到時點去好 可能搭的士算

的士啦唔貴
可惜卡叔我都夾唔到時間去

傳緊邦老師4000萬
都成31歲 又有養老新力軍

老人院防線

開波

拉比做隊長都唔俾迪亞拉
拜仁好似夫添
保方正選著30號

啲新仔荒失失咁

偉亞波底幾好

點解搵拉比隊長

暫時黎講唔錯wo 踢得 唔係比人地禁住屌

保方係有啲功架
岩岩果球賓仔應該荒死對家偷到咁攬波訓係地

杜曹做乜鳩

保方瘋狂提場同鼓勵啲後防
我都唔知拉比做過啲咩

好撚型 杜曹坐住個汽水箱

拉比？？ 禁區跌低

25拉走啦屌

前面長期得偉亞一個
中場又運唔到波上去
拉比又唔指揮下
下下由班青訓自由發揮

天才波 拉比繼續鳩
咁踢法同新仔有乜分別

冇華同莫達係隔離即刻柒晒

買左399
如果即場有波衫賣
撚住買古青撐古青
btw，搭的士係近既？

偉亞好波

我都係399 我唔知個場係點
有得即場買波衫架咩？？ 係既話咪要帶多d 錢去
好似話個球場係唔近火車站

goal goal 杜曹

仆你個街班拜好落力foul人喎

仆街拉比個心係咪已經飛左去疤

好撚廢ar 拉比 青訓交波都好過佢

疤要蟹貨

25拉我屌你老母

班青訓冇人提場都踢到咁我收貨有凸
不過有啲荒失失

btw見識到杜帥咩料
見人腳同對面有差距寧願保守啲等反擊
艾狗帶呢隊 用四十分鐘係中間鳩傳 一下傳俾邊傳失 俾人打反擊456了

廢老又保住後防

我屌呀尼昆古

屌保方上身

學左卡叔d 衰野

兩球clear chance

比人入了

1：1

拜仁好想嬴咁 半場即換高文 阿拉巴

都係果句 收貨架啦
成隊青訓打人半隊力

保方都走埋
擺明練青訓

冇保即刻出事 2：1

keep 住換人 拜仁

青訓大戰

對面個長毛慘 兜野比自己友省 痛死

出咗街無睇

3：1

唔知杜曹呢場之後會唔會重用青訓呢

屌你老味

個青訓龍好似冇救過波

好波

我地輸3：1呀

仆街 上半場明明好地地 下半場比人中出咁

個中堅同偉亞幾穩陣
其他好冇默契，波底有些少差

個守龍

其實上半場都俾人禁住黎砌
係保方上身同拜仁未上力
依家換左人明顯上左力

合理賽果
個中堅真係唔錯

ok d blocking inception 做得唔錯 好多波都成功欄到 仲要兩個都係後生 反而個右閘唔掂 好易比人迫甩搞到要焗回傳 但係又傳失 之後望一望原來成27歲

27歲

唔知包皮轉幾多號呢

我都係跟fb page去

d 人話想改7號

fb page 果個唔係跟美麗華去架咩？？ 無ar 我係自己買飛去

九成7
橫掂丟空左咁耐

想俾定心理準備去大陸既手畜
好大機會要睇半隊青訓
包皮，金仔，賓仔同蒙放假放到六號
球班施華同卡叔未知，馬昆可能減假歸隊
丹狗傷
達同陷阱，迪馬同路應該歸隊

球王睇個款都唔會踢

呢樣真
有達 迪馬 卡叔睇都抵啦幾百蚊
btw 如果我係賓仔就減假番黎踢超級盃算
幾個月冇落過場咁濟

世界盃之後，有傳卡雲尼及迪馬利亞兩位PSG球員都被拿玻里秈中，似乎他們會重返意甲。

不過，拿玻里主席勞倫迪斯強調以上消息全部是流言：「卡雲尼會願意減薪一半來投嗎？絕對沒有可能吧。正如今時今日，誰人會坐直升機由意大利去巴黎，一定是選擇坐飛機吧！

()

個比喻用得好差 乜野直升機飛機

我直情睇唔撚明

杜帥有吉士

收到風包皮下季10號

咁就正
球王顏面何存

卡叔已經值回票價

記得個次黎香港對傑志
卡叔無份踢 但係好似係bench見到卡叔

想問下仲有冇飛賣

咁樣擺明趕球王

其實我真係麻麻地尼馬 係好波 但真係唔成熟
覺得有少少為買而買

無可否認佢提升左隊波既實力
人品差

中東佬買球王返黎係要話比全世界人知
PSG無人係買唔到既

今次比2.2億
下次就係5億

古清唔好咁掛住me ok?

最後改左成班自己去

回鄉卡過期 無得去

好似啱啱講咗包皮著七號

唔抵得你條友咩都冇做過都有大假放

😎

唔關巴黎事
不過Ozil真係好慘
因為一張相搞到成為眾矢之的
德國左膠右翼真係

"In the eyes of Grindel and his supporters, I am German when we win, but I am an immigrant when we lose."

幾心酸

奧燒世界盃前up合照話公開話土耳其個總統係「我的總統」真係俾位班仆街入

巴黎下場國冠對咩？幾時踢？
利申：伸手黨

艾蛇帶領槍手血洗垃圾鈀落中東佬面呀
禮拜六晚七點半

除定褲睇艾帥帶領槍手們瘋狂中出顏射口爆垃圾鈀

又可以睇拉比瘋狂踢閪波

辛度唔黎了 去獌

咪得戚住
過埋fanny rose個關先啦

唔係啊嘛 我想睇巴西後防架

法國球隊黎架仆街仔

巴黎正選左閘只有一個

走咗

留低個成日都整奇怪髮型又無份奪冠嘅法國佬

夠啦 古清喊緊

全世界迫害古清

上季同今季主場都未印字

想搵邊個 幾個月前K房100$套架
近排卡叔都好忙
未有時間幫大家整合有乜抵買

就係諗極都諗唔到印邊個好
又好似無乜邊個球員特別鐘意
卡叔慢慢黎 唔急

Verratti好可愛

邦老師愈黎愈接近 fb page 話

肯定俾人排 更衣室大亂指日可待

好快就要捉鬼

洗撚捉咩
明眼人都知丹狗球王拉比是但一個

好快就往死裏打

迪馬放完假未 locelso 都返左 迪馬未見人

巴黎更衣室潮文loading

終於唔係比人玩屎忽

包皮說服緊簡迪過黎

邊個係香港鈀fb page個admin 自己行出黎
應該得我地圍內會叫屁馬做球王既

收到風係卡叔黎

做乜鳩啊古清

你啲冇品味既南美長毛佬識條鐵咩

最大嫌疑

話說個Page比fb癲狗雷鈞豪搞
條友乜迷都屌

請問尼馬同卡雲尼有冇機會去深圳？

卡叔我不知幾多fans

卡叔仲渡緊假 未必去

屁馬好似就掛靴

我覺得古清個頭幾型

我先最撚型 果種成熟 個樣仲好似泰國 根本d 女見到都濕

咁幾時去泰超闖下

no one care

呢度好撚多傻佬上晒腦

泰超歡迎你

你係其中一個

扮乜 古清都痴線佬

基祖維克借左去火車頭lu

俾下面唔好踢爆

好心光頭總監要賣就賣啦
年年借四五個出去又唔賣晒人時間

D新會然入黎見到
做乜個個係到扮球星代言

艾美利正一食屎狗 帶你徒弟黎又棄用

咁撚似fb page 個admin 個口吻 仲試唔到你

又卡叔又古清又draxler又施華...
成班白卡佬

球王真係好撚慘
世足跌到前十都冇

原來就係你
FB比個癲佬雷xx屌喎

自己攞黎
揀波踢插水撩交打係一年內做齊晒
神憎鬼厭

你個名都好伊巴wo

真是唔係我

佢個名係讀 I Bra

卡叔就啱喇

連登巴黎區捉鬼行動

佢個轉捩點應該係馬賽嗰場嘅受傷
搞到佢半退休咁又溫女打機玩poker
好返又趕唔切操返起個態踢世盃 之後性格缺陷問題啲柒嘢又開始出現
老實講，佢未傷前嘅表現我唔會屌佢，作客賤種嗰場係佢最具威脅，受傷前佢一定比包皮踢得好同sharp醒

人地世界盃係用表現提升自己形象
球王就完全相反 本身已經好多hater
今次之後佢地嘅理由更合理化更多人憎
真係自己攞黎

懷疑就係我頭號粉絲

搞到自己變左過街老鼠
唔知你地有冇發覺 唔講蝗撻訂，佢插完水果下啲轉會新聞冇晒 九成冇人要

到底保定 定邦路斯架
其實我想邦路斯

世界盃開始前真係傳言滿天飛
一完左就無人show
講真我係皇都寧願買包皮

保定會派膠
因間又好似個奇怪法國佬
認唔到龍門own goal就唔好

屌 唔好 我唔想part 住保定 佢應該成日派膠要我幫補位

屌你老母又係度單單打打

梗係覺得佢係第二個大衛雷斯

笑成世

笑到仆街

夠啦 睇唔睇到我執波個灰樣

正wo 杜曹 果然要求紀律性

古清我幫拖

我都係唔入波姐
古清直頭幫疤入埋

咁又係
古清你反省下

咁快調轉槍頭

真理必勝
BTW古清做乜消失左 好啦唔笑啦

留名睇古清慢慢binc

油王都出埋黎

古清轉4號

古清以為改左名就走得甩？

件作客核突到

佢唔係白色 米色黃黃地

好似件白色底衫著耐左 黃鳩哂

大家有咩吾滿意歡迎提出

肯買人未？

油王係咪唔識波？

樓下啲象棋阿伯

改名唔會轉運嫁清

俾你班仆街用兩年前既野黎狙擊一晚 要改改佢

又改名 改完正選就有正選踢架啦

麻麻地件作客
好似有漬咁

咁樣睇又唔差 d字幾正

點解條片咁撚黃 現實又變返白色

佢家下黃色衫…又變左著白色衫…

過多幾日就會有新左閘

其實套字咪同舊時13/14作客金字一樣

陽光影響掛

印埋字個觀感好啲

古特斯都幾串
話一係留低我一係賣我去華倫
擺到明唔去英超

華倫西亞件百年波衫都幾靚
唔知過兩年巴黎半百會點

點解係ig睇件作客 白色
fb果度睇黃黃地

應該加啲金框就算
45都冇咩特別

到時我同古清你都未必係到啦

我覺得實物應該冇咁黃，就咁睇幾靚仔
我會買呢件印Draxler +多個歐聯章

巴西賭王

好似仲有件同Jordan合作喎
等埋先買

以後改口叫賭王算了

剔號轉logo又賣貴100

nike好似想借包皮出新brand
好似賭球王njr同牙朗cr7咁

想買psg crossover jordan

Marketing是咪有心玩鳩包皮
咁睇真係忍者龜咁

辣殺都好印 慳返啲錢啦

遲早俾人改圖
btw咁樣望落去真係好皇馬

歐聯踢八場咁大把就唔好學人印歐聯章出醜啦

洲際國家盃MVP呀 你識唔識波

有信心今季會走得咁遠
你哋係咪鈀嚟

閪鈀入到四強我即刻印晒前面三個呀

賭王你都印 印我仲好啦

你一點信心都無 扣你人工

上季印左
季季唔同

中東佬
買中堅未

我唔印垃圾 所以咁多件巴黎都無你地

錢就有 不過有無人肯嚟就未知

好型棍

岩哂賭王啦，咁想過皇馬

佢個姓真心型

識印梗係印我

我都垃圾 話哂係a米果時都係最top 係易傷姐

我嗰陣係a米fans
睇住你走實係心酸

你我就有幾件

以前係A米=世界第一中堅
而家都係Top但回塘了

識貨
好想睇下卡叔啲收藏

呢個六日執執佢影下相先
順便幫大家睇下有乜平

好想搵返呢件

果然係psg區大佬

我有件係球員版施華
無記錯呢件係咸爺Last Game著
見過有人放球迷版全新千幾蚊

飛龍有喎
原過好似得XL size

呢件真係難搵到仆街

球員版

講開波衫 好似psg同jordan crossover 歐聯會著 又出左鞋同jacket 幾靚

有兩件 一件疑似Match Worn/Issue
今晚分享

呢件要連埋Sponsor先煩
Full set 先夠正宗
同埋波衫多數XL Size以上就唔值錢
因為亞洲人根本著唔到

應該會好貴

準備好俾艾帥屠殺未

對面粒粒皆星 球王義禾比 把握之鬼奧巴美揚 英格蘭之子黑大帝 真心 對住鈀呢d 隊都走唔甩
加上有戰術大師艾美利 嬴既機率幾乎係50%

等你po相

淨係義和b一個已經足以屌打我鈀

當年有份出賣艾帥既人全部都要死

卡叔係受害者 12碼都要讓比球王射

你去皇馬咪有12碼射

痴線 我無份出賣emery 架 我最尊重佢果種作客鳩縮全場 直接換走前鋒出多個後場

卡叔走咗咁搵邊個返黎頂正前位

不了 卡叔係皇馬會比人蝦

Weah 上位了
同埋完左我頭號粉絲心願
食屎狗垃圾卡叔終於走

btw你地講起又講
估下今季邊個會主射十二碼
賭王地位下降 包皮登基 卡叔年資深
應該又爭餐慒

爭咩吖 包剪泵搞店佢

杜曹應該會介入既
唔似得上個教練咁

卡叔>包皮>賭王

分享住舊相先
2012-13 PSG FEMININ Coupe de France Match Worn

就係相中嘅佢著 件衫仲有香水味

條女仲厚過卡叔本人

連女子隊都玩埋

係ebay買 先5XX HKD連運
仆街條女175 CM著Player 版 L Size
我都著得落

有冇睇保方ig

咁快就咁fd

LM

PSG 啲matchworn 好撚難揾

就快成隊係撚晒狗竇

法甲唔似英超球會咁會開放拍賣Match Worn
多數都係內部流出
有時見到d法國佬放極都有嘅時候
就會懷疑究極係咪真

你班打靶25仔洗定屎忽等愛蛇帶領養和B搞掂你地

顫抖吧

無份踢

btw 我想問下買左d 字返黎 有咩方法自己印 定係交返比人印好d

講真 如果比愛蛇大炒456
我就轉會G持阿記了

自己印要買部熨字機
又要用工具度又要考功夫
去K房/飛蟲加50$幫你印仲好

唔去佢果度買字 係咪都會幫印？？

跟隨愛蛇了

買定阿記波衫做暴龍哥算

係 加錢

大戰之前重溫25華入靚波

打阿記名單
杜曹把心一橫練兵
值得留意既係上場打拜仁一次撲救成功都冇既青訓龍同啲一隊成員一齊冇份踢

後面果個

我同你都冇份 可觀性大減

愛蛇強陣

震緊

又拉比隊長 好咩
雖然話我唔係度姐

出唔出卡雲尼

九成中東佬落order留人

未歸隊
咪當睇偉亞 都幾出色
遲早取代南美人

好問水

今次啲青訓冇上次咁荒

球王義和b

拉比俾三個圍都去到
阿記做乜鳩

屌啦星尼昆古條仆街係咪博轉會

屌尼昆古冇腳好波屌佢老母

愛蛇回家吧

後面空撚到

屌佢老團快撚啲收埋尼昆古啦
垃圾黎

其實點解唔要yuri既?

佢自己要走

覺得佢幾勁 走去下游做乜

嫌法甲廢

佢嫌法甲太悶
係西甲可以比皇疤體SM下

怪錯了

尼昆古係咪當左自己尼馬
一大輪無意義既扭

前面又冇人後面又唔夠人塞晒係中間把撚 ？
上次對拜仁啲好表現唔見晒

長傳又出哂界

杜曹out
愛蛇in

條撚樣次次都傳失俾人打反擊

無保方保住後方一早比愛蛇教訓了

條後防超性感

要不是四十路照顧

杜蛇仲話迪亞拉3中堅戰術開始見效

有個仔係咁標波標失位

老人防線

對而個爆炸頭好撚似大衛雷斯

愛蛇早就睇穿晒垃圾鈀

呢下勤力
韋亞囝係有d前途

真係好撚型

拉比冇25華係隔離唔撚識踢波咁

拉比：隊友咁廢 去疤算了

條防線叫保方

陣式042

等古清own goal救世

後備都冇落撚咩

比愛蛇屌打了

改完名連後備都無

知錯啦 唔好再打啦

平均3分鐘俾人打一次反擊
仲有45分鐘你捱

原來阿記果件波衫係新加坡特別版黎
幾靚幾特別

回防

一間保方無力就收皮了

睇到嚇親

1:1啦 想睇12碼

nkuku個fk唔差
oppa美羊著花底褲

迪亞拉成日標波

投降了 唔打了

打3中堅以為自己仲係防中[

韋亞囝

咪咁基啦

卡叔都覺得正

十二碼 penalty

wa diu 尼高古射既喂

又係條仆街射

當我冇講過

杜曹咁好火
季前賽姐

杜sir真鈀

如果有心練青訓 都肉緊啲想班青訓贏既
畢竟對手係阿記

尼昆古真心唔岩打翼
三線屁馬

愛蛇換人
想放過我鈀

偉亞真係幾勤力 正

愛蛇發火

投降了

L18落場

lo celso
同我射爆愛狗

又係保方
其他人做過啲咩

垃圾鈀知錯未

禁區小人到

比人中出啦

41號童工

對家下下一放就入禁區

唔出trapp

16歲咋

保方都走埋
6—1再臨

1米42
咩料

比真法國佬射爆左
鈀你羞唔羞家

幾高 黑腸16歲應該發育完

1.42

屌

哈比人後防?

班力架應該有一大半上唔到一隊開季

愛蛇D 力架都夠瘦殘架啦 估唔到都唔夠你黎

唔出個1.42點話比人知我地出細路去踢
唔係點落台

班細路落留去練下吧啦

屌 細路就留返u18出啦
向雲爺爺致敬咩

班細路除左偉亞冇人敢射門
係禁區傳黎傳去

收貨了 呢場係韋亞有少少睇頭

你估咁多靚仔好似豬腦sir咁大心臟敢射咩

入區禁守啦 D人去晒邊啊

反而個龍唔錯
幾印賞敢用腳

又一粒

個龍算係咁 都頂左好多球

呢球唔多關佢事啦 真係比人收死
之前個幾下真係守得幾靚

冇得怪保方同新仔啦
下下都得個龍係度咁

大炒

投降了 1人防線

最鐘意睇豬波

屌你個咀 人地出幼幼我地出幼幼
人地係到跑 你班粉腸hea踢
btw隻疤妹幾正

#tuchelout

轉會G持愛蛇了

今場 戰術錯 人腳錯 擺位錯
好似冇野係做得岩

迪馬去左新加坡

是但啦
都係比人炒

杜帥應該繼續用一隊加青訓打馬體會
不過唔排除中東佬要強陣出擊打西甲

25拉回頭是岸

陣間佢老母又走出黎講野

my son should leave for barce

仆街仲以為佢會走我可以多返啲機會

點解見到有d獌迷j卡叔

卡叔都唔會去啦

卡叔係miss chance 姐 至少有存在感
但渣古係隱形

卡叔終於被手足們明白

卡叔就係得閒出黎刷存在感

前鋒黎講卡叔應該數一數二勤力跑 回防

所以我都好鐘意卡叔

卡叔經典回防片 雖然剷空氣

2:10

如果呢腳剷中波就上位

好似話聽日我會返去新加坡 拉埋馬昆奴斯 星期六有望出場

球皇呢？

玩緊啤牌

巴西高進

有冇人知星期六深圳場波點買飛

可能遲左啦喎
試下問下旅行社買唔買到

今晚三場失十球

杜帥公佈下季隊長繼續係施華

唔好講咁多野

緊係我啦
打飛機先又

馬昆冇跟隊長歸隊

敬老

今晚會唔會出拉比

當然要出 下季主力重心

25拉回歸 達仔地位不保

出走了
要做25達

今晚會失幾多粒

今季係咪仲有件第三作客未release?

上季件全黑好撚型

佐敦 佐敦

如果真係Jordan
咁必買了

但係Jordan印落足球波衫 唔覺得好怪咩

巴西之前都有件
我諗如果係 都只會同舊款一樣 個tick變jordan

我返而想買aj風䄛個件

幾型喎crossover
之前球王都著jordan波boot啦

卡叔唔踢超級盃
仲傷緊

點解仲唔買前鋒

無人想黎養老

你踢咪得囉又唔係未踢過
有偉亞有包皮唔洗買啦

一嚟就有齊哂啲飛機盃同聯賽冠軍，嚟一季都抵啦

果場真正認識左戰術大師愛蛇
仲要係負負碌碌咁贏
將達仔嘅優點表現哂出黎

阿根廷回來了

古清 唔知堅定流

九成堅
不過岩岩睇到個版本尼昆古同迪馬掉轉

btw點解又係拉比隊長呢

出韋亞仔 收起隻尼高古啦 拉迪馬後一格
隻尼高古

古清幾耐無踢過波

三個月

Trapp

件尼高古繼續冇腳好波

杜帥食緊香口膠喎
新加坡唔係禁嫁咩

兩隊係外國都唔算多球迷 個場好撚靜

可能糖黎

尼高古啲視野差到呢
拉比爆個下都唔識向前跑接應

淘寶大把飛

嘩 閣下倒掛喎

幾撚有形

我終於睇緊波 psg

尼高古有少少慢

迪馬好似未訓醒

頭先個幾腳又幾好波

次次俾人打反擊就心都荒
後面好少人

迪馬世盃射上癮

現場 ?

其實尼高古係唔肯跑定點
卡叔都快過佢

拉比今彭就係咁指揮

我不嬲快

邊方面

goal la 終於

屌佢老母 斷線黎入波
邊個入

尼昆古

佢唔補中 迪馬都禁區射中對面隻手 應該12碼

明顯就係隊長返黎 大家打返水準

嘩

對面hea姐

差d 唔記得加美路之前都係psg

廢老學人認屎認屁

出左街無睇 我手足古清踢成點
仲有無認錯龍

唔好成日單單打打古清
佢傳失咗幾球渣
仲有球倒掛 幾威水

古清好波！Keep住落去新一季你實有份做後備

入多球

卡叔係咁狙擊古清 係咪好大仇口

無 我同古清fd底

又可以吹奏3中堅戰術

等球王入嚟狙擊返你

搞到古清潛水了

最衰係卡叔

啲閪波真係...杜曹幾時out呀

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

講多次

咩話？講多次

杜sir千秋萬世 No. 1 fan報到

絕殺

絕殺個18歲仔 個背影好似一個人

未來

真係好似

起碼唔洗三場熱身賽輸鳩晒

做咩企上張凳到影 唔夠高?

咩ar 比人感覺到captain 高高在上

mon post

隊長緊係要睇住你班細

利申：搭緊車咁岩望到 仲要話我咪應下

召喚卡叔 知唔知邊到買到今季件長袖
官網shop要40歐運費
一陣出去nike睇下先

長袖應該香港唔會返

其實我都好想知點解要企上張凳度影

好想要 官網40歐運費真係on99

我估佢想做個影出黎 你見佢後面個影係岩比例 如果無張凳應該會拉長個身

鳩吹

我反而想搵佢 coupe la france 果d 決賽波衫 金色好靚

我都想搵 好多sponsor好過癮

馬昆聽日會去新加坡會合大隊再去深圳
賭王直接去深圳

包皮 賓仔 kim 放假到六號

蒙尼亞未知

丹狗卡叔繼續養傷

賭王直接過大海把啦

回帶

想整可以同我講 我都係搵人整

咁大個包皮係隔離 再揀波踢容乜易冇晒地位敗走巴黎

我想ar 係咪有埋金名？？

Yes 想整邊個

有冇17/18 版 我想知 卡叔肯幫手

今晚幫你問問

唔該哂卡叔 問完叫我

有無人會去睇？淘寶買飛平d定去到即場先買，窮撚應該買399飛

同問 諗緊去唔去

我買左飛已經

隊長係邊買啊？

呢個淘寶網穩唔穩陣？

我係上大麥網買 因為見佢新浪網話呢度買
taobao 唔知 不過睇佢應該無昆既 我估

經fb page 買左

問左 佢未得閒覆

長袖暫時其他網未有
一定要硬食官網

唔緊要 慢慢 洗唔洗留低d contact 先？ tg 之類果d??

我之前做過d research 睇過8月4號 果個球場點去
我過埋聽日大日子 我再整合下 睇下幫唔幫到大家

咩大日子？隊長有喜呀？

你跟fb fans page班人去？

唔洗 等我問左先

係啊 其實應該可以join一齊去

到時大家可以相認

你哋買咗咩位？考慮緊$599定799

唔得閒無得去

保定埋單了
古特斯都好似講掂數去華倫

x2

已買飛 399

週二的西班牙《每日體育報》打出了「給拉比奧特下最後通牒」的大標題，該報透露，巴塞只會在這周等待拉比奧特，過期不候；魯營高層希望拉比奧特自己能鬧起來，這樣巴塞才能與大巴黎進行談判。對巴塞不利的是，大巴黎將在本週四與拉比奧特的經理人碰面，球會要與他續約。

留名得睇25拉郁手打隊友再罷訓

巴黎聖日耳門目前只有古沙華一名左閘，巴黎希望在這個位置進行補強。據法國媒體的報導巴黎新帥杜曹的三名候選目標都來自德甲。

首先是上賽季發揮出色的奧格斯堡左閘菲臘-麥斯，24歲的馬克斯上賽季總共送出13次助攻，在德甲中僅次於梅拿的16次。之前德國國內也有呼聲讓麥斯進入國家隊。

第二個人選是利華古遜的巴西左閘文迪爾保格斯，25歲的文迪爾已經有過超過100場的德甲出場經驗。

接下來是多蒙特閘位古里路，2016年夏天正是杜曹為多蒙特簽下古里路，當時在杜曹手下，古里路主要司職中場位置。

古清

簽邊個 古清都係踢後備架啦

隊長想印邊個 個人問返我轉頭

永續古沙華正選

馬昆歸隊了

下季出到廿場都還神啦

馬昆 迪亞拉 施華
凸凹凸3中堅組合

迪亞拉當自己仲打緊中場下下標波
出青訓可能仲好 打拜仁同馬體個場個青訓封龍封得幾到肉

上場佢都包好多

手足們下季會印邊個

原來客場d字有巴黎地圖係上面

邊度印

BENZAWA 係咪岩d

我想印16/17 迪馬 17/18 唔洗印名都ok
唔該啊卡叔

仲講古清 夠啦
今日好攰

卡叔迫害古清系列

仲有貨 隊長留TG比我傾

古清自己出黎講有無

sorry 遲左應 tg:fung1803
唔該哂卡叔

杜帥個笑容 笑騎騎放毒蛇咁

fung哥

我係隊長 咩fung 哥

今晚搵你

古清失左蹤
最多唔笑你啦

搞到人自殺 你開心啦

隻大陸妹

睇真d 原來一般
炒當我無post過

岩先睇到 其實有d 老 同埋大陸d 濃厚版韓妝
你當自己睇一半算啦

係 望耐少少直頭少少豬

但係fung哥傾得好開心 仲話要合照

又有其他女搵我簽 隊友係唔同d

果個Alley得意d

咁我要上面個個

當我冇講野

屌 我以為正d
算數 大陸妹都係不屌

巴塞挖角巴黎遭強硬回擊:把他爛在後備上也不賣

入面d假膠巴迷起哂鋼咁嗌交
唔似得我地永遠都咁和平

大陸妹心地差 樣幾正都無用

屌 呢度得幾丁友咋嘛

返黎啦 返黎啦古清 唔笑你啦

古清

開頭得我同古清日日推post

25拉放後備出達仔啦

巴黎深圳住邊間酒店

好冷清

仲記得第一個post係阿古路開
個陣球王fans仲算正常肯講幾句
後來爭射十二碼就傻撚左了
初初兩個到依家都五六個係度傾都算係咁
外人見到成班睇波睇上腦用球星自居真係笑撚死人

返黎啦古清
少人咪少人 我地吹得開心 改名改到開心夠啦

古清現身了
阿古路條友抽水假膠
由果時到而家開始有少數討論
其實都好開心

全撚部都係球星名
不過我已經過氣

返黎啦球王 卡叔掛住你

我都好掛住佢

條友到歐聯就會出現返抽幾句
平時係公海俾我撚

咁就一年

不得不說 達仔撚球王方面有一手

卡叔sick ball

下季法甲會用var
賭王末日

可能賭錢都用埋var 老千都無得出lu

有冇人知邊到有 黑粉果件訓練波衫賣

你講邊件？？ 球員著果件？

利伸未買過呢間
巴打自己睇下 格下價先

係呢件

呢間嘢我幫襯開 老闆好nice

我上次係天貓 姐係taobao 果個官方認證見到球員版
我真係心動左

隊長見到大陸妹都心動啦

399算係咁

殊 細聲d
大家聽晚見到個人著t.silva 又講廣東話 唔好拍我膊頭 唔係我黎 我比左第二個著

學撚埋疤狗啲衰野笠人波衫

見到個青靚白淨著住draxler嘅唔好相認

攞番件波衫啦亂咁借俾人

我著卡叔先 吹咩
卡叔應該support 我

有印字出左了
印一件包皮

識貨！
有眼光呀

球王同包皮
我撰包皮

只要係巴黎就支持
但千祈唔好著長坐後備果d

包皮G持區

我見nts出左印字

緊係 唔通著賓硬化 我都唔會印佢

自由球full set 700$
唔急買等季中500$左右

我有衫呀
剩係想要字

件衫入左幾錢

$450幾

其實同Full set買差唔多
字章包印都要300$左右

想印一個中場，手畜有咩推介
唔要華

rabiot

diarra 達仔lo

無啦啦做咩要印隻疤狗

有達仔
諗緊迪亞拉定路些素

唔知有幾多人睇到 不過我當比自己plan下聽日安排

聽日夜晚8點鐘開始 入場時間可以早半個鐘

天氣預測：

可能會落雨 希望唔會啦

準備：
回鄉證同身份證 唔係passport 廢撚話
水 唔知到時有冇水賣 都驚貴 唔乾淨 亦for 我現場鳩嗌captain
錢 我就無乜錢

交通：

呢個係for 羅湖

for 福田

for 深圳灣

如果場波踢加時定其他原因夜左
關口閂既時間：

咁一定要皇崗走啦 如果你想即日走

到左大運站咁點去體育館

到左搭巴士

行過去 綠色點就係個球場

或者搭的士

最後，希望聽晚有場好波睇啦 Allez Paris

隊長做到野
巴黎FB Admin見到就share下比其他師兄參考

印左包皮
遲d有第二作客印埋達仔

仲有冇飛賣 最平幾錢

199 不過我之前網上買已經無哂199

其實佢就係admin

緊係唔係 我係隊長ja

好想睇

多謝隊長 好詳細
我叫咗大陸同事幫我係大麥買飛 佢建議我哋最好6點半就到場 因為排隊入場都要搞好耐
我自己就會係羅湖直接飛的去同book咗晚酒店

係大麥仲有好多飛買 不過要大陸身分證
利申：買咗$799

識印一定係印達仔

辣殺都好印
識印一定係印Cavani

姐係要大陸身份證入場定係買飛？？

辣殺都好印
識印一定係印T.silva

買飛要用大陸身分證號碼先買到
憑飛入場就ok

呢個仲辣殺

嚇死我 唔係既話買張飛返黎當廢紙

比個已經走左既人串

老野都壓唔住d後防
卡叔入幾多都無用

我呢啲就壓到場喇

退休啦

美職係養老既好地方

法國盃唔俾法國人買飛

古清聽日唔去？

其實你咁嘅態踢法甲都仲會有貨

卡叔識貨
不過去LA都應該係想發展娛樂事業多過踢波

你咁貪玩 踢波可能只係娛樂
正職鳩up加周圍出show

啲人成日話伊巴講啲野懶霸氣又on9
但我覺得佢係真心膠果類

收六半點去得切

遊玩時開心一點不必掛念我

離開歐洲之後條友好撚多野講

入場睇垃圾鈀俾人數有咩謂

我想現場睇呀

好似有位手足話呢條女正
請起筷

想睇草地滾球王

手足是我

慢慢嘆

不了

痴線 成個男人咁 屌

個咀同鼻梗係好似怪怪地咁

留名等睇今晚垃圾鈀一出法國即刻輸波

呢度啲手足咁重口味

係大陸食緊野 5點幾搭車

遊玩時開心一點不必掛念我
來好好給我睇波就似最初

邊間教會

今晚有咩初步陣容？

應該打三後衛
中間再擺兩個翼衛 左翼衛將會係古沙華
前面迪馬+尼高古機會大過迪馬+賭王

今晚睇波嘅巴打影多d相同我地share下

紅字左就出硬架啦咩

卡雲尼就真係冇得出啦

傷左點同 無我今晚無波入

有陣容未

好撚多鈀page鳩估line up
不過普遍都係五中場

你都有份鳩估

Live

達仔好波
天滅中共

屌 卡叔咁大整

真係冇古超級盃都冇佢份

達仔番左黎咁耐又係冇得落場
希望杜帥既433同艾狗433有分別

仆街後備都冇

之前講過佢壯態差唔落場
依家我懷疑佢唔只壯態差 係有傷病

迪馬又獨食

痴撚線啲新仔名都冇 大陸佬

飲水

原來摩納哥全部印番英文
大陸佬大細超

迪馬

痴撚線 全部大汗揼細汗
上面係咪超級熱

下面出哂水了

換賭王未

應該啲垃圾時間先換出黎應酬下班大陸佬

主再入！

想睇

馬昆打防中

賭王熱身

維阿

喂呀

成班仆街叫尼馬
其他十一個唔洗理

其實個中國巴黎fans club係咪做媒

賭王

九成係

應該落左order一見球王拎波就叫

真係好撚煩

球王落場後摩納哥攻勢馬上多左

有冇回程嘅巴打覺得好辛苦

覺啊，不過佢有shuttle返口岸都算係咁

我行撚到大運站 行成個鐘

點解唔搭佢啲shuttle返大運
巴打過到關未

唔撚知有
同條女book咗晚酒店 今晚唔返

不過今次交通安排算係咁
個司機話有二百幾部旅遊巴送球遊來往大運同口岸
四萬幾人走都唔算話好混亂

唉 我要返去 條女媽媽唔比過夜
btw 好睇 下次有會再睇

有冇ching知佢地點走？ 想去捕佢地

不過你地覺唔覺個球場好似距離個座位好遠咁
可能睇慣旺角場，大球場

吓 咁大個都唔俾

係好撚遠
買$799都覺得遠 $199嗰啲點算

我就係買$199，勉強見到個波郁下郁下咋

上面好多空位 走上嚟坐嘛

其實我地好細個ja 業都未畢
雖然都大個 事旦 我總算返到

有個大陸佬同我講下面有位 之後佢地半場走落去 開波返返黎

已經坐前咗幾行
再前佢唔俾入，保安係咁查飛

頭先有條大陸妹坐我隔離一個人睇一路好靜又we7 尼馬一出就發左癲

班大陸佬 球王一攞波就內馬爾

但入場啲大陸妹都幾高質
好多腳睇

有跑道既場係咁上下
個視角同屌西灣差唔多

賭王都交咗個靚直線嘅
Btw, 今場拉比同華拉堤好有默契

好多one two 睇 幾正
但係原來有shuttle bus 搞到我果d 交通search 全部廢哂

無 有接駁巴士 20分鐘返到羅湖個頭 吾洗等車

睇fb杜蛇同班球員都幾打成一片 好事黎

好似同古清無乜關係

又黎

其實可唔可以focus番隊波 ？
又唔認真傾乜都拉落古沙華度好煩

琴日幾正既

我想問達仔唔係黎左深圳咩？？ 琴晚好似後備無出 出黎頒獎見唔到 d 片都好似見唔到蹤影 除左整月餅

杜蛇講過佢壯態唔理想 但唔知傷定水土不服定點

係ig 搵到 佢係最右 個樣好頹

唔怪得琴晚保方著1
舊年柏斯都係咁樣讓件10號出黎 跟住

係嘅梳

下季究竟邊個係正選龍

邊個會走呢最後

聯賽應該賓仔
畢竟歐聯打西甲賓仔就甩甩漏漏

陷阱叫緊糊啦
一號又冇左 保方經驗又多過佢
就算賓仔都穩定過佢啦
陷阱牛油手起上黎唔係人咁品

得閒大家互抽冇咩所謂 唔好做多左

陷阱可以返德甲架啦
巴塞果場佢已經經典左
當初施力古比佢整真係

往績黎講德國龍門係穩陣
但我地呢個偏偏係派膠 仲要係嚴重

杜蛇都幾快反應
拉比咁玩法係咪唔走

下面張保方多撚左唔洗理
垃圾相app

其實連埋今年嘅紐亞
德龍變左派膠代表

阿記新簽果個好似唔差
愛蛇又然

下季後備都冇

新名留名

咪都係包皮 就放完假wo 你

返黎你地就知邊個係大佬

賭王都要企過少少

卡雲尼

上季波衫連尼馬印字499 算唔算貴

返去繼續比人蝦

貴 連埋章就差唔多

邊到有平

有冇字都得 主要想要返上季巴黎

之前nike outlet有 折左240
而家要再睇下

咁撚平

成隊有份落場踢世界盃果啲人 最差就係球王 有咩資格恰人

@達斯拿

我唔算差 只係冇表現

達仔唔見佢有落過場 唔計

Happy birthday#figh#lihkg

有架 你咩意思

[/member][/quote][/quote]

包皮HBD

唔係抽水 想問達仔邊場落過
完全無印象佢做過野

卡叔同法國幫全部番晒訓練場報到了
不過卡叔仲傷 唔會開操住

講緊世盃喎
兩場正選

曲線要講明

其實達仔踢翼真係麻麻
踢返攻中仲好

三個龍門啦 邊個會留低呢

無可否認佢打攻中好出色
但佢鈀第一年踢翼好癲
冇佢 垃圾鈀舊年踢歐霸啦

普遍鈀page都認為賓仔保方
不過唔知杜蛇會唔會因為德國人留陷阱賣賓仔

謝斯咩事變咗歌手

敗走球壇咪去唱歌

唔敢買件作客，驚着着下會黃

唔會啦

拉比係邊個 新巴打？
唔怕啦本身都黃
要驚都係16/17果件白仲驚

又多個球星會然

新手
嗰日坐背住頒獎臺得拉比行過嚟揮手 迷拉了

Btw 今期個post係史上推最快

冇人改龍門名
仲以為有人會改保方

驚你用多半個月就要轉

睇住個post由兩個人變到依家七八個真係好開心

今日少左推tim 隊長我今日好攰
btw fb 話多仔買左韋素 所以韋高有機會黎wo
聽住先

拉比奧特(離隊)
不過買左Vidal 應該機會不大

兩個hehe

冇睇佢，條友硬唔硬淨？
依家中場淨個硬野
俾人一撞就散

你要唔要加入

仲有球王同佢哋3p
不過後來反咗面

可以

球王個位等我補上

呢個就係我對古清仇恨嘅起源
咁果時卡雲尼又真係好廢

風水輪流轉
依家到我俾人抽爆

做左CD ROM咁耐，終於可以加入呢個大家庭

個個都球星自居 青山咁

又黎一個球星

我懷疑好多係來自fb fans page嘅會員
甚至有幹部級成員

卡叔咪admin

但佢唔認

我重申 禾吾系牙

原來你就係ADMIN

抄乜牙 一早識穿你

古清踢爆咗佢同fb admin講嘢嘅口吻一樣
仲好意思唔認？

成班睇波睇上腦 改晒球員名

屌 咁多人既 我partner 都開左ac

開季前推得爆一個post

屌我想左包皮
季中想印埋韋亞

標準捉蟲入屎忽式答案
我係咪要係FB page開返post澄清唔係

其實賓仔處境都幾尷尬
作為世界盃冠軍但個盃完全唔關自己事
隔離仲要有個踢到曉飛既包皮係度

等陣調返轉 fb 個admin 開ac 過黎講野

推爆佢

你講緊我？

青山球迷吹水區

青山聖日耳門 Castle Saint Germain

我真係要澄清 我唔係巴黎FB PAGE ADMIN
麻煩個Admin見到開ac入黎回應返

人小小認左佢啦

得啦得啦 明嫁啦
心照啦

高汁

屌 真心高汁 但點解淨係得卡叔同我呢 古清呢

古清又無order無野做 ?

me正常=.=

一個人做兩個人野 又唔請人 咪拖鳩下佢hea做

強烈要求加埋古清